水炮車漏水，周圍的車都染晒色

柒到無眼睇

ICAC主動調查下係咪有人貪污啦
聽講呢架法國野黎？淨係聽過法國妹會漏到一地水，法國水炮車漏水真係冇聽過

咁樣四圍漏, 將來萬一拉錯人點算,

平時行街經過好易hi到

將所有地方染曬色，咁警察咪無錯囉

拉晒班撐警藍衫

好似唔係水炮車喎⋯⋯

條路染晒色，咁咪知道晒架車嘅行蹤？

真唔真呀 ？

自己Fact check啦，屌
有報刊影埋個顏料桶…

原來如此，謝謝

漏晒點噴曱甴？支持警察追查是否有人貪污偷工減料

無問題丫，唔係要捉曱甴咩？噴晒落地下咪啱囉